[私服] 仲有無人玩 天龍八部

呢個ser已經開左成年, 上星期岩岩換版洗ser
而家晩晩都有差唔多30人打幫戰
重點係呢個ser課金同唔課金最後差距唔大, 課金最大好處只係慳時間
GM亦好聽玩家意見, 真係會跟意見去改 (平衡門派, 改弱BOSS方便新人etc)

個ser真心搞得唔錯, 有無手足有性趣一齊玩 ?

獨孤?
聽人講親友ser黎
好多獨孤既人過檔

姐係某D玩家本身識個GM
所以唔課都有成身石+裝

我講個個ser
好多都有玩獨孤

全部幫加起80人左右
日日都有獨孤ser既人過檔

現實中就做人隻狗 入到game都係做隻狗 都係個句冇本返歸打飛機啦

咪撚9UP啦~

咁講咪隻隻天龍親友ser?

好似比人DDOS緊

玩番國服。。私服真係冇得比。。。刷棋三環真係好撚過癮